未訓嘅咪入嚟傾下計囉（317）

有冇人開

lm

你叻豬

邊個人都唔講得咩

早晨

媽咪

巴打快手到

一齊TW文宣

我咩問題都未答就爆左po

黑警死全家

拎起電話
扮睇佢唔到
嚟個華麗轉身
100分

度度

話晒都係楚B嘅忠實fans

以家問

料b好

.

要原諒真毒

咁我會唔會太撚老餅

咁夜仲唔訓

你⋯

冇你

Me is 楚楚 is girl

我笑撚到仆街

扮

ig開嚟𥄫吓仔/女一流

仆街死啦老濛

畫隻兔仔黎睇下先

楚楚開舖正皮左先！

正
有咩推介

大家要堅持！我地會贏

笑人正仆街

唔會

冇紙喺身

咁都扮

絲打好快手

好呀 攬埋你一齊

真係好好笑

我風紀隊長 管秩序

都唔make sense

佢大佬嚟 認住佢

餅餅每次都支持的

咁識講嘢 真毒

分分鐘都盼望跟他見面
默默地佇候亦從來沒怨

獨獨

不了

連楚B都唔識會俾人鬧

我黑警黎

因為愛你

我記低左 你差我一隻兔仔

Errr 細細聲話你知
佢係呢到既話事人
你精精地叫番聲楚姐先

楚楚

當然

呢首正

Thanks人人

咩料啊？

who?

真

咩歌黎

邊個知

楚姐早晨

唔係掛 識講野
我真係笑左出黎 呢獲野

一識就叫人食殘廢餐

呢到等我一個真毒

頂啊 土仔都係咁

妹

Girlfriendable

得你知

晚安！

Seach下

衰鬼

On

懶

點先依家

咁啱望到

頭先一落樓 成堆狗沖過來

想你

耶～～～～

咁可以摸牙了

確認過眼神，我遇上對的人

嗌我？

屌

外賣咖喱

召喚大帝

吉仔

Me ok?!

要跑得快啲

咩咩goodnight

我等你等到差唔多瞓

我分分鐘抱住個人都跑得快過班

講真話

我不斷放屁 好臭

個人觀念

cls
聽日見到buddy上水
記住叫聲阿爺
唔好話我唔提你

抱住叁b？

你識玩

慢慢笑

佢好細粒 我單手都舉得起

我上黎食

魚bmiss u

毒撚不斷網上就巴霸架啦

我依家覆緊佢所以會遲覆

呢啲人以家好難搵

我覺得可以一試 但唔會太chur
重點 你自己喜唔喜歡佢

講我？

有諗過落荃打交

你先係

塵

冇人要你覆

Cls 呢個Post有冇推得咁快

收兵魔人黎喎

無人想知

Mean到

唔好比你女朋友擔心你好嗎

Comemiss u

唉 楚姐你份人最大既缺點就係咁啦
太謙虛
畢仔都係你出糧比佢
等佢食到兩餐飯仔喳

Sor囉

細粒得罪你？

琴日話斷纜個絲打去左邊

食嘢先

Mean埋

想要你ig

我都可以單手抱起魚b

唔好嬲 繼續俾人撚喇

打交我都未驚過

埋仔好衰

要ig做乜

快到唔想追

你快啲儲起啲屁然後索到死啦

之前仲快

可以try try

Bin乜柒
唔驚你㗎

左手同右手

Mon again and again

好難追

*不嬲
可能我地都係呢

有你

Me

心情好撚洩！

訓練下我練左幾個月了

無睇一陣就推得咁快

我諗住noted with thanks就算
點知你咁樣既
好badbad

媽咪氹返！

荷蘭食咩

芝士蛋糕

pretty girl

好

true

想比你聞

再快嘅話，追post？不了

u is pretty boy

大麻

你都追唔切

做咩要放上網
自己影低自己睇咪得

關我春事

J你靚仔樣

幾時肯放過me

同學錯grammar

追你容易啲

點解唔抱媽咪

Why

真⋯
比你發現左
依排少上水 即刻睇唔切

兩條友自己between share咪算鳩數囉

食雪糕！

想聽

25青頭

No is
Me English is good

佢扮架喳

係咪絲打先，留tg

咀你一啖安慰下啦

No why
U fake toxic

幸幸

就嚟做到魔法師

邊止good goodest添

你金毛mk

佢算係

食得嗰啲呢

我咬你一啖就真

豆

係咪絲打？

證據

我真係染過金毛

度度u is gooder than many people
I like you

笑左出聲

灰

你唔出

我又俾BB整到條頸

我餓了

No need
Me eyes = 證據

你好MK 金毛

媽咪好

Gay佬不了

join

媽媽話事

咁你想點

令女fced

柒到仆哂街

唉

be fd ok?

新式報status玩法

Ok ar

依排好夜訓

髮尾啫

如果係走肥正常樣，應該唔難識男仔嘅。

咪就係我上次約佢遲到囉
佢提醒都唔緊要不斷警惕自己以後唔好再遲到

我贏了 你偽毒

Nooo

簡單 易明

個人生活嘢我會擺，但係同女朋友嘅就唔會，始終同另一個人有關，亂擺好似唔係咁好

Yes
He pk dog fake toxic
Hate die him

製毒奇才

有朋友了 好開心

我染過藍毛

青豆？

想正皮

好
我走

想試下去日本着水手服，咁大個仔未試過着裙出街

Why ar BB

藍毛毛演奏會開始啦！

c eye

日日掛住食

有冇相睇

Ho Mk ar u

呢個真難忘

笑

拍拖無我份

1/10

暑假完又染番黑？

蘇格蘭裙正

屌，有聲

叁b咁衰

u no say my son is pk dog ah
u ho lun bad

屌 呢個post mk集中營

死MK

？？

我都係

好精神

無 無呀 人生污點 我刪晒啲痕跡

想哂你今日買d野

我屌你老母

所以之後我冇去過香港迪士尼

我TG ICON

你係mk之王

返學剪哂

0/10 再接再厲啊濛濛

羊羊

我漂過十幾次

pmed

依幾日都無上水話食羊

去OP

比啲高質嘅我

想試

原來又爆post

睇黎真係要寫中文
不過唔係青頭都可以係0

你比一分咁高既

hello

OP好悶，淨係Halloween先會去

我真毒

啱啱訓咗一陣
而家越傾越精神

Hi

咁多新人嘅

奇

訓啦你

成個頭染定點

Real
搞到我成日唔敢出聲
恰9我

mud lun yeah

最憎MK

你唔幫手 無你份

你染咩色

留個tg 介紹仔仔比你識

on9前度13號問我
聽日可以見你？
屌你去抗爭啦仲見

你喺連登好出名喎

啱 我a4都係青頭

吉

比面

應該你諗到既色都染過哂

玩緊mario kart

你咁樣想打死人咩

我訓左好耐忍唔住

Curry chicken

扣我50分

你唔好搞佢thanks

你唔係block咗佢咩

我想漂頭
但太易認了

He is son of the bitch

琴日見唔到你無口罩嘅樣

幾好玩

其實未拍過拖但扑過嘢點計

正

唔緊要你個人都有10/10

已讀不回
收咗皮一排
又問

佢地日日捉我嚟食

你巴定絲

出唔出黎食飯？

你好嗎。

Kekekeke

No want to reply u

我大老婆來 介紹返

佢又啱喎

屌，冇左個重點行程

叫G

一齊食tg好無？

12月同我飛車ok？

不太好。你呢？

青色

果班穿耳窿mk怪

唔出奇

Why u blame me like that

咁恐怖
羊羊搬黎我依邊
我保護你

WHICH 青

留意番我個名 thanks

連楚姐都唔敢出聲 我都唔敢出

你咁靚仔嚇親人啦

上連登9up都無時間

我每邊得一個咋！

好眼訓

食哂你d點心

deal

乘機邀人同居，好招

只要性格好再點都會有女仔中意 巴打加油

訓啦

楚姐出名定濛出名
唔好諗即刻答

你改過名 我無改過 正牌老公呢邊

突然咁俾面 唔識覆你添

楚楚叫到我都唔介意

你好煩

Why not both

我左邊兩個右邊一個 但右邊埋左口

假

楚B係大家嘅

浮狗出名

路人樣

準備訓未啊

你真係好player feel

我係佢出面新識嘅男朋友

認真，中學食過三條女

打9你

奇奇

等我黎鍾意你

對上一次係灰+藍

問題係

希望啦

好MK

我叻唔叻

靚

101
咁中間果個咪好爽

我性格好但無人要

你係絲？

講咁耐你有佢哋ig未？

灰色好正
好有沖動 但忍住左

BP PO朴彩英唯一正牌老公在此

啊羊

高招

我好人
唔岩聽我叫返你臭雞

對我咁好

同居機會係我嘅

.....2/10

u very bad taste

喵喵

你諗真d...

屌
萬能插蘇

獨享

等你陪我訓

冇人對你好等我黎

我係殺龍呀

黑底要漂3次

50-60左右？

轉心儀第二個咪得

邊個享邊個都未知

中學食到三條
你人生已贏

你地個個都靚仔靚女咁

巴
男仔點會講迪迪尼係神聖既地方

強取play

有d怪獸一隻耳仔有釘三次耳骨

我頭髮好濃 好健康
漂親都要3次 好撚痛 唔再漂了

我都想你呀

見到你平安就好

唔好睇的

Fake toxic is original crime

永遠十卜浮狗

咩怪獸

周街都係

可以去溝女了

掛你！

唔好
由我死

2即係兩條？

.......

點解

No i m my core is true poison

氹你訓

You？

我點會有

我都掛你

就快唔平安㗎啦

你要幾高

睇黎你對我有好深既成見

評分

咁你join!?一齊燒羊

說好的十一點訓

你啱喎睡公主都要王子錫先識得醒，叫佢扮睡公主之後捆綁play，打死都唔撚好錫佢

我唔信大家都話你靚

係囉唔知邊個

我講緊殘酷
我冇得高啦應該

我想食芒果糯米飯

好恐怖
我以前有同事釘左成排耳骨

染幾十次未柒過

呢d咪識玩

定時定候報平安呀會擔心你

Phone no tin again fk

sure

留返嗲吔抱

喂吔

仲未食到呀? 叫媽媽得閒整

其實真心諗諗下最多咪一直坐
唔死就得

乖乖地早啲瞓
聽日召喚你上水

幾浪漫，俾佢感受吓做公主嘅感覺

下次都係唔好踢爆

獨獨
攬下先！

得閒落荃打下交先

浮仔教我的

仆街
上面果啲招玩過啦

有tg？

發生咩事

仲未佢唔會啦 佢好懶

識玩

隻怪獸好惡架

講到好似係我咁

開始聞到d mk味 訓先

邊個

耳仔爛哂啦

gdnite b

講真

利片未試過

好痴線

有無葵青撚

爸爸

Goodnight濛狗

讀書果頭

無

我都未試過

No one trust u labyebye your tail

你收皮未

濛哥早抖

I m fine

就係三點先快

終於可以殺人

遺憾

其實推來推去都係果幾個

預埋我

叫佢過嚟仲好

多啲來我就密啲手

冇爹哋 就你抱住先

割曬佢哋喉

你唔好聽佢地亂講啦

咁快冇人？

明明訓左都仲係有啲眼瞓

Pure

唔會我要佢地變植物人

咩樣

講完你係咪會去消滅佢
英雄救美先

Want sleep

昅靚女樣

我愛浮雲

講起迪士尼
之前約佢係我生日去迪士尼 去唔撚成 屌

我冇用，最叻就係落去屌狗

假
唔理你

因為冇我陪你訓

狗屎迪士尼

屌狗都已經好勇

終於追得切post

靚女家姐

weak

冇咩人了

你個個真係畢生難忘

但係屌完就跑我好憎

deedee

下個生日去universal啦

跑又唔夠我跑 打又唔夠我打 TRASH

唔係掛

英文唔識聽㗎

俾人捉咗就唔係屌狗，係俾狗屌

你有料喎

Okay good

明天會更好

邊個英雄邊個美

梳 啦之

陪我未

搞到手足比人拉仲撚嬲

帝帝

Real

想問香港迪士尼啲房係咪都貴貴地

呢啲有咩好試
簡簡單單咪仲好意思

好撚憎人屌狗行到遠一遠
之後噴椒就前排食
自私撚

Siu siu

餅

你係英雄 我係美

真呀屌

未吹頭

笑笑？

但有時都會想有人氹

又唔吹頭

要幾簡單先

嬲撚到我 屌

我靚女黎

掛你

0/10

我是世上最後的怪獸你是可愛木偶

我氹你

幫我

腎仔

維尼最近都好似好少見你

咪就係 班衰男人 屌就識屌
浪漫dd得唔得啊

幾多分

未聽過

咁耐以嚟都無男朋友認真同我慶生
蛋糕都無

一人一post救大學生？出嚟搬物資仲好啦屌你

自己吹我好憎吹頭

book埋迪士尼仲唔夠浪漫

Weak boom

有attendance 都唔會0分啦下話

洗撚走哂啲有用po
on9。。。。

等自然乾啦

媽媽識啲嘢

又扮

針對你 係咁上下啦

爸爸wor

我買比你

我條女係加拿大住所以我都未試過認真同佢過生日
咁耐以來都未試過
生日想見下面攬下都唔得

擺極都唔乾 好煩的

多謝你

幾時有相睇

好中意腎仔

早排唔舒服 好番呢幾日又掛住Mon出面咩環境

longd係咁㗎啦
預咗 唉

屌丫，俾咗三千幾蚊都冇得扑，真係喊出嚟

Push
幫推

粒腰耳耳

琴日沖完涼落街諗住吹下風等個頭乾，點知番上房有幾條毛結咗冰

唔該媽咪

咁擺下先

保重呀大帝

入籠隻dup 頭都打甩佢

sad but true

咁癲 你個邊幾度啊依家

客咩氣

諗住下年生日專登買張機票過去揾佢

cls咁凍濕住個頭出街

around負4啦

Why use green colour

無人陪我去了

Real cls

擺擺下就天光

10分入面100分

乖啦幸B

有無人組隊落去打交

我琴晚仲係t shirt，踢拖

相黎講呢 就真係唔會架啦

負4
你個頭應該可以要黎炒雪糕

攬

咁多位大家好

因為前人經驗表示
通常一過去就見到佢攬住第二條仔

剪哂佢

輕鬆 直接去扮工

飯

飯飯好

飯飯！

中毒

西伯利亞人 冬天的冠軍

殺人嗎

我都係
本身可以嘅都變咗無

醒目左喎

long d好易綠

唔好嘈啦你

料料好

想仔女亂論？

條女嗰邊
會凍到眼眉毛都結冰

u try try?

土仔

飯飯！！！！

咁浪漫做乜？
最後咪谷住一肚火行入廁所

冇啲咁既事

ontario?

你唔好咁淫蕩得唔得

我成日幫女朋友吹頭髮

熊仔

屌啊，你哋班女可唔可以快啲俾我哋班男人開心吓

試下約我就有機會

好想試下 冬天真係好正

me no is cls

你精上腦咪咁囉

約出嚟食飯

凍還凍，唔好落雪就得

Miss me?

個 屌 字

恰我

雖然我信佢唔會 但係都係好L怕

kekekekeke

約你

係 禾巧掛住你

幸b

唔好屈我

我都希望你唔會

比下面 唔好放閃

不要再說了

土土

攬實

飯飯

去加拿大Winnipeg幫到你

仔死仔還在

我要問下媽咪比唔比先

落雪想睇雪

有好多新人啊
飯飯又可以迫不急待想要玩玩了

媽咪一齊出嚟食

恰ing

個屌字

唔要見偽毒

戰神去訓了 過兩日落去同佢地打

Manitoba就真係遠

u is

我之前去韓國第一次睇到雪

幸仔
呢幾日vtc都停左課
可以留係屋企做廢青

u pussy

想見我？

岩岩cap圖寫
完全有個怨氣係到

早抖

好驚你

魚b手仔好好拖

咩咩

喂 咁唔係一定要扑架嘛
依家當女人係乜啊？肉便器啊？
屌

媽咪話可以咁就可以啦

唔緊要的
我等你養了 無返工

咁正！
有新人就可以玩佢地了

走喇

係咪錯覺 點解你變左p牌

@媽咪

偽毒想逼死真毒

邊有咁易

我地加埋浮 成日三角混戰

超正

好多

咁你都岩
不過當下一定係唔開心在毛咖啦

I piggy

係好L遠
連埋轉機21個鐘頭基本野

Me no work

我又要

我清純派既代表黎

因為我本身係

想見你了幸b

好想睇 好想凍

真係辛苦啦巴打

我都咁勸緊自己

Okay行得

想睇雪
明明去之前日日都落雪
我去到就唔落

係
安全第一
我仲想係連登見到你地
我唔會咁容易俾popo捉走

全部人同我自爆左先

幸豬幸豬

嘻嘻

我有個ex佢屋企人喺pei，嗰次陪佢番老家真係攰到仆街

你都去殺嗎

新人揮手中

唔開心一下咪算囉 洗唔洗咁大怨氣？
你依家比我感覺係因為你洗左好多錢但無得扑所以好撚嬲

想睇你自爆 定你已經自爆過

你地啲女人好怪 雪有what好睇

我真毒 你地約

我閞318好冇

好緊張啊

做咗啲project
同埋我仲要星期四本身都dayoff
遲啲要係學校見

真 要跌落懸崖了

劈佢老母！

邊撚個話要殺狗吖？
叁叁is watching you

我明

殺兩個已經賺

熊仔relax

⋯我唔想join

當你試過負廿幾三十大風雪嗰陣就唔會咁諗

好正的！我果陣去5日 第一見到一陣 然後都無 係最尾一日再見到！仲要落半日

想知小妹咩野

你幾歲

投入返當時呀嘛
好耐之前咖啦 咪嬲啦 你又唔係女主角

咁幫你唔到啦

bb又話訓既

你嗰度仲遠過我，飛過多倫多都要16個鐘
試過一次之後真係不了
寧願耐少少喺溫哥華轉一轉機

琴日講過喎

走啦

係咩

仲係出面

PEI係一世人一次就夠

下次約出嚟

叔叔22啦

你夠話瞓
Spider-Man 互指.meme

我想睇料料自爆先

乖

哪有錢

巧

身為男人嘅我都鍾意睇雪

楚b

好 佢地好似話去食放題

都開左了

22就叔叔

我好少野講架

Me2

訓啦訓啦掛住你先訓唔著

still cls

係！飯飯收到！

想知我啲咩

叄叄

事實睇雪係幾浪漫

真？

差唔多啦你中二 我中六啦

你照約茄茄

再大少少就伯伯

318已開

叁叁is watching you

+1

伯伯在此

呢句野版權我架喎

聽到都覺得cls
但都想體驗下

咁佢都可以鐘意你

頂

早晨楚楚

好想去日本

真係搭飛機搭到驚

我派你做代表

你真人咩樣

投入係無問題 但係咁講就做太多
就算唔係女主角又點？ 就可以咁唔尊重？
係啊 我好嬲 唔係女主角就唔嬲得？

無點解

頂
可以呀

怕隔太遠了

我都想
想去東京

同女仔之間第一次睇就會好浪漫
之後就無咩感覺了